[i]糞營運#白貓project#131 又係得我無

先負皮

我都係乜都冇

Agger

屌

睇黎kobe真係好想負皮

個標題咁撚自私架

儲多六個就抽一口

今次劇情唔錯
除咗劇本好,個演出都唔錯
關內劇情令到故事節奏好咗

不過關內劇情冇得重溫就比較差

屌禁錯左隔離正皮左

唔怕,我幫你負皮佢中和返

過兩日去旺角探銀行高層

關咩事 估唔到會咁樣用呢個方式打面
但我地不嬲都估到/知道非top1 d角得十x日貨仔

用完龜頭ac完全明白點解女主企得咁耐

全game最無腦角色
只會比d厚血關因唔夠力而收皮
但最近開始真係唔夠力了....

唔夠力咪換男主 雷姆g

白貓d關都係快刷多架啦
女主兩個殺敵回sp 無限1技

換黑扎

仲係一隻火屬弓都無

無？抵啦

完全唔識拎3冠,有關踩個綠變紫既制都開唔到道門
呢唔到敵全滅

我期期都無架啦

去打另一邊拎通行證再打返呢關開門

無人做攻略，唔知要點打

唔係好明，打怪會跌？定map2拎完返去map1度開？

我見佢好似話要用卡
佢有比飾品卡我

個活動好似妖尾咁,除咗主線仲有啲副關
去打副關拎個通行證(飾品)裝上身再返去嗰關開門

張卡係咪綠色既裝飾品？

白貓好好玩

XXXXA
XXXXB
XXXXC
3張

算，我都係等攻略

抽唔到

典解成日有人入動物台踩台

係咪毒撚好蝦d

邊個?

見唔到黑X有D唔開心

寫論文個post

先解NORMAL HARD NIGHTMARE
之後解ミッションクエスト拎道具
返去開門

之後刷ミッションクエスト拎金幣升建築
之後你應該懂的
利申: 未打

Don`t forget 13/10/2017

咁冇得咁講架wor
我夠想抽男女主啦
佢又唔復刻

all in 完乜都冇真係冇曬動力

算啦 唔洗咁認真玩 抽到咩就用咩打咪算

夠鐘執笠了

呢個?

零使 天元突破

第一次見呢幅

我覺得今日最好笑係Don`t forget 13/10/2017

白貓top2馬場又贏

抵課呀 有井狗

點解叫會井狗 ?

動物台井台主 個名臭左之後咪叫井狗囉

😭

條友準備拎F

要追強度就唔會追魔王龍啦

屌 個樓主本身就on9 研究開始前假定左個答案 勁似中學生ies

佢歧視我
師奶就唔可以係毒撚？

佢啲point好撚on9 可以準備retake

已經想像到打個協我點仆街法
手上打得既雙刀得月兔同拉打
打nm果隻煩到仆街，會變屬仲要召剋屬水雷魔

嗚呀 最後一擊

500石🌚

冇呀 咩都冇呀

第2張=.=

狗黎

寶寶又勝👹

算你啦

果條機關槍片係咩事

痴撚線

原來沒有 從來都沒有

6爺咁夜都未訓

btw感謝馬會唔燈王者

聽日買多注皇者先=.=

1點好夜咩

訓了，約左仔聽朝打羽毛波

你有肉

又有女陪

依家既實際情況，就同標題一樣
童叟無欺😞

王者又然

聽晚7點半

我都無
不過唔排除又海底撈月！
未到最後一刻都唔可以放棄住

岩牙 岩岩玩左幾個鐘挖石
好耐無試過咁勤力

哪有石挖

可惜我 資質不夠
還未拼命已失手

早知唔追魔王

所謂白貓精神...

就係曬人

就係寶寶非洲人

果個POOL應該一下都唔抽

其實魔王幾勁

得10日 比佢嚇一嚇 以為勁野

個期好多人衝閘

早知不應試愛

歐洲人d話題好深

其實大劍黎講勇b好玩過男煮就真既

追到勇b咩都值啦
新臭g最多凱旋再抽，唔係到時無野好抽

望到隻賢者就眼火爆

熊仔難民表示
靠贀者刷勇者個城堡

我靠少佐curry完個協
單機果d金幣無理到，3個裝飾都無換

春

[black]春[/black]

韓版3週年復刻男女豬

起身見到大家又中晒

又話勁既弓角會附增50%-charge既
咁呢隻究竟勁定唔勁

連續三個星期要返星期六牙

是旦
我淨係知隻野用情人節弓專+你老母飾好好玩
利申未齊建

無你老母飾

慘過唔中十期限角

無情人節弓專+你老母飾

等出專
佢實比殺3隻回10%/sp緩回

想要攻速
條機關槍片好正

建物減時間啲卷點用

職業建先有得用

辣殺驚

Yes

冇石呀春

準備接手埋白貓acc未

禾刀想棄

G持

渣都無 得返2位數石
月尾睇死佢又入替

想睇佢正月 聖誕係咪入替

4日限囉 又唔係未出過

金魚記憶
Maru弓果次係咪聖誕入替？

Lily maru 鈴村
2016最抵抽既入替pool

有出過？ 唔記得左lu

收到風你係騙案受害者

不要再說鳥

收到風神解完會突破天際

聖夜之奇蹟=/=聖誕pool

魔王弓同梨弓都無50%-charge

迅雷用唔到

留意返呢兩隻係內建-90%charge

隻新弓3技都幾型 但都係脫離唔到殘缺型限角既命運

佢仲有咩殘

仆街就會無buff應該算掛

韓版神解正咁多 隻入替斧神解加招3技

冇sp既時候倒地
不過有sp緩回就冇問題

結果又4秒回得2咁上下

手殘呢樣野無得救嫁喎
佢齊buff果陣真係爽快度max

咁用返情人弓專

隻新弓3技都幾型 但都係脫離唔到殘缺型限角CHOK認證既命運

蘭哥又勝

暫時最大力既走住屌普攻
好想要

抽左未

跌地會消buff而又無霸體 幾勁都無用

咁似真扎斧

抽jor,唔中

屌
個fd隔離一抽中弓
我最後50甩2饅頭
公平咩

非洲牙

好凍

有一下盾喎

消左咪再開囉 又冇限60秒一次

而家都著2件長袖
冬天又不得了

抽多500星都冇 拎把素劍等茶熊算

香港有冬天？

人老左都係想要d唔駛用腦既角

我啲肥膏保唔到暖所以我有冬天

1000石 一隻都冇
淨人中左大工同變身貓

1250 淨中時間法

冇變身%貓

個轉職活動冇得升lv嫁 打成10分鐘喎

冇呀你繼續慢慢磨啦

抵制辣殺驚

top1了

限定要是沒迴響 top1與我又何干

打過1次之後冇打,白貓有史以來最on9既關

以前有睇開畫沙d熱狂solo片
所以先過到

転職任 即使準我打開 兩秒後我就回來

我仲未放棄 推緊島

決勝日

今日又有最鍾意嘅澳職，我要西悉尼流浪者-1/-1.5

垃圾game

笑到我
你都係快啲買iphone

你一日唔買 我一日冇得入番個淘寶ac

Yes yes yes

比玩家感受返2,3年前既手感，很用心的活動！

比番2,3年前d石黎先啦

啱阿

lv3個水關
一入消buff,2隻水鬼武加十島龍
打打下再出2隻鬼武加衛星炮果隻花
另外2個lv3求其打都過左

一抽

轉職任即係ON9 又出埋啲咁既鳩關 石又唔鳩係多

又中

吸下唔妥力先

點先可以有咁多負評

一抽大工

一抽星虹

好想要

雙刀武器越強大 越多種類
釘宮就越強大

一直等緊異常狀態debuff武

個故事去到尾隻女限都冇開異色瞳

開左s3都係得開技果下有
點解

幾時先有一把強大過魚蛋

你問問$#

納茲個白龍王MODE又係
主線同個人劇情都冇出現過

壽屋隻真扎拳好正呀

所謂白貓精神 就係唔妥

屌好想比人唔妥下
成日中埋d垃圾限

牙比你呢句

佢地白貓法老成日自瀆

唔敢睇tsm

一隻值萬幾yen 點會差

Rich

贏緊喎

bj心諗:大清屌你啦,仲係度跳

屌晒你地
求唔妥

有冇得除衫衫

咁你咪撚係度屌人啦

chok 真係有錢 連mp3機都有幾部

現實好運 打機非洲

計埋iPod姐

細個一部mp3機成千銀 邊有錢買

chok:遇ipod 我即刻變大個

大把女養佢

仲要有錢仔添

仇富

有冇人半個鐘大亂鬥
差最後1lv

點跟

升rank?

大劍建 刷多半粒鐘就夠埋尾

我差5lv
無心機打

認真 自從神解完 好耐無用其他角入場 除非限職/type
不論單機定協

幫你含 含完一齊打

咁樣叫無心機
我連刷都無刷啊on9

今晚 請支持王者

買左啦

買埋入球大

第一次咁歐

白貓已del

記得裝返

花園限之後係咪到剎那神解?

冇呀 巫女收皮呀

chok認証

chok係咪無釘宮?

王者

中限弓收皮啦

已經買定香檳慶祝

好野

繼續左羊右華

我係猁, 今晚輸硬

臭利狗

冇

但係羊推返上前

TSM好波

Chung sick ball

禾地都sick

同你地講個笑話
TSM

19000留名

FW0-6失敗

呢到 全部人支持王者喎 你sad乜

連燈仔要燈死王者了

燈就預左，但我信

所以咪sad囉

要戰勝黑哨

molamola

Mola mola

原來fgo d錢有上限999 999 999

又冇左250石，抽左1250喇

4i買左入球大???

下半場 入3球 咪嘈 屌你老母

今晚有阿睇

你咁樣同坐係馬會出面d啊伯有咩分別

咁我後生好多

以前返青山實習 果陣d叔叔又係同你一樣鍾意買雙紅會入球大

我諗住雙紅會 唔一定買中主客和 咁用入球大黎對沖 輸少d 贏多d

牙叔

走盤

10pack飛走了

買拜仁-2賺翻少少先

熱血

d反擊幾差下

唔怕，買拜仁-2同psg-2追翻

不了

ho ball

條友話買大 其實係買細
我估係咁

0:0

心地唔好

我都想

無買到猁
要搵返場波玩下先

睇臭利狗冷靜下

唔妥me?

退返錢 順勢買埋轟-1

南哥

獌0-0

我啱啱同緊親戚踢Fifa 用同一隊 我用曼贏1-0

牙叔你邊位

唉唉叔

長唉叔叔你好嗎

OTO 唉唉叔

快要冬天了 又到黑絲的季節

肥黑絲

OTO係條撚既長度

毒撚著長牛
OL姐姐

條jer夠粗

30cm咪又係拎黎打j

帶土又勝

飛田新地 毒撚既希望

唉叔抽武藏未

連曬下圖比人唔妥既能力都冇

求唔妥

分身有

係到串下d小器鬼

隻垃圾game有無落五星英靈架屌
中得張貞德五星禮裝

1%係咁架啦

屌 由你講出來難聽過粗口

好耐無試過中四星 五星英靈的感覺

鏝

好快4:2

睇完獌訓左 一起身見到車仔咁精彩 笑到我仆街

咩事

開水晶宮開齋

精宮好波!

而家先知南哥都睇波

南哥乜都識

南哥我大佬

大佬睇波都唔知
返去含啦

呃撚含

教壞你個仔

你最壞

網絡欺凌啊

大佬南

嘩 真點炒冷飯 中華一番都出續作

OLD NEW 左
開始清轉職難度同協力
兩樣野都出得咁ON9都無炎上?

都無人玩白貓 炎咩上

Del左一身鬆

打左三關轉職
真係CHI 撚線, 整關條友是未無腦架

勇者這個角色 只有專家懂得用
高手,老手,新手 只是會操控角色,談不上"會用"
什麼叫會用? 就是我想打出多少傷害 多少hit 我就能打出多少
什麼叫會用? 走位 面向角度 距離判斷 開技時機 一切都是0誤差
你不行,只因你是高手 而不是專家
專家告訴你 他會用同一招打同一只怪
打100次 找出最佳角度 最佳出技時機 最佳面向的方向 製造出最高的傷害
19SP打出5000傷 是家常便飯
總共146SP 就算不回SP 我也能讓你爽上7次
無論你喜歡用海賊二技無腦啪啪啪 還是閉著眼開聖王二技隨便殺
那都不叫強, 讓你當半小時專家 去用一次拳職勇者
將徹底改變你對強的看法 讓你從新審視勇者6個職業的意義
沒錯,一個勇者 強並不在於那把武器 而是操作者
而一把好的武器 遇到越強的操作者 則越鋒利
勇者 ----就是這樣的一個傳說

岩呀
利申已經4期限抽唔到任何野

我真係想知整關條友自己有無玩過一次果9關
ON撚鳩

抽到都無用
個協同d新關仲係用緊男女主打
上期re0協,都係用屌奶星
近期係得呢2隻係掂

得1星男女主咁點

法老表演

講起, 我都仲未中到隻3星女大劍

我明

真非洲人

個樣有d似上期隻限法
搞到以為中左

我都好似未中

禾都無

唉 食完宵夜睇阿妓比人大炒算

等復刻

我覺得幾好玩 好過場場掃啦

好愛白貓

我一路玩一路屌 但係難得有挑戰關 好過冇啦

知你中限啦
On9

緊係好玩啦
兩日無屌廢game同講on9

做乜個個係度笑?

其實如果冇更新(前日果個) 係咪唔會抽到

都會抽到... 只係無技能...

隻淘寶ac中井狗

唔係真係好難咋喎...你有冇認真玩架

8號波，冇得踢波

見到今次巴哈真心不停吹奏隻弓

你今次真係skip?

行下佢條街先啦

世界未日都阻唔到局長齊限呀

見到巴哈係到用上晒buff係到j超越上晒buff男主火力有感而發姐

我都有睇 仲要好似拎埋龍女出黎比
呢d過氣捽角都唔知講黎做乜 仲撚有人用咩
巴哈成日吹奏既point都好奇怪 即使隻野真係勁

見到有個叫緋夜既效率廚好撚搞鬼
次次都俾人屌

龍女之前企top1咁耐都無見過人用
生存力：男主
速刷殲滅力：女弓

依家無咩紅光咪隻弓爽
成場都係血厚雷狼睇隻弓玩條撚

成日比變色龍吞到崩潰

所以我唔明點解會吹奏隻弓
比我評我會評隻弓差過隻變

你兩公婆都中雙刀

變係講緊魔王？ 冇咁誇張下話 隻野力水真係差咁d喎
隻弓勁既 但個倒地消buff搞到一定唔會係最top囉

如果單以solo 15星來做標準，
檜山top 1啦

依家15星用普池都可以優雅地清場
學局長咁用曜日做標準就差唔多

常註15星就算鳩數

留名等睇花花滅世神解

我覺得拎龍女比較係因為有2間排行榜始終都係排龍女第二
而且又係突系

冇 唔撚想知

原本想講無屬解完都係廢
g後我諗到Tina

鳩估神解花花應該好撚勁，

之後即刻出隻限槍打埋面

局長拎左佢制霸全曜日15星架

花花：下 你班on9仔仲要捽？我散個步就死晒啦喎

跟呢個表決定強度

比4i笑

唔好再講

到時抽限槍咪得囉

諗唔到點超越花槍

其實隻子安都幾勁
D手感超好,2技又快

原來打八號

寶寶又中
撐寶力點做野

..........

無隻弓同無抽過有乜分別

冇魚蛋 等出左專先再撚過

2隻都無
今次真係得我無喇掛

咒雙都未刷
連親密都懶得升

我用魚蛋,手感好過前兩隻初音同艾爾莎
輸出應該仲有得上
輸出其實都幾高下,建基於佢招2技真係好短又用魔唔多

Pad 1抽尤格 fgo一抽梅林
白貓一抽尤大 ，井狗睇埋武器先決定追唔追

走啦屌你老母

見個個中曬 我只不過用2手破鞋

never lucky

你一百步笑一百步

大家都中計了

討論唔到

勁

成日B害非洲人

寶寶又勝

食屎啦 期期都中非咩洲

寶寶食屎狗

隻雙個個都話狗都唔屌

我屌,我上隻雙刀係拉打

事實 勁撚廢

4i有無釘宮?

勇者打錢應該打邊關

隻野一定廢過釘宮

早

唔答就唔答 唔好9唔搭8得唔得

垃圾will

unlucky啦總之就

SKT

寶寶同4唉邊個unlucky啲

我只知e bra叫人盡情鬧佢

個個都咁好運 唉

我講左好閪多次 我係現實unlucky 打機好唔好彩個d 根本你同我同所有人都wfc啦講真

現實unlucky 打機都唔會lucky啦講真

skt

我剩係知你係lucky果班

隻弓邊有你地吹到咁勁...果60M點打出黎
後悔

邊個講60m

其實唔一定相對
不過我就係現實unlucky
比起抽到好野 我寧願現實好運d 有咩唔岩

你條友肯肯定係現實已經比其他人lucky
但又唔夠d超lucky既人lucky 所以標籤自己做unlucky
玩遊戲既運都足以証明條友現實係luc唔lucky
好似帶土咁

又星期日打風

仲要打咁耐

輸左啦柒頭

所謂香港精神 假日打風

殘體煮直

星期日打風打比邊個睇

找撚留係屋企跟本就冇影響

你連打風都唔知好意思講呢句野出黎

頭先我啱啱訓醒咋局長

我一早就話唉哥有料到架啦 你地又唔信

隻大工幾勁

都唔出街打風又點

梳牙 唉哥 小的唔識野 有怪莫怪

隻#9次次有人負就用funson正皮自己

做乜

係咁多位大佬面前
我只不過係個萌新

炒左條紋身妹佢啦

萌新4島未re齊限

肚痛

法老頭腥左張63M既圖引me抽...
搞到我琴晚打到成兩點先打晒d關先夠250石..

小圈子 抵啦

最憎小圈子

又一個250中弓

我講上面果個...唔係我

上面果個都係寶寶

但你500中雙

隻雙都唔係咁差姐

無計 上面有隻怪物係到

雙狗都唔屌(無500咁多)

個個一兩下就中

本非洲人抽到第2張貼紙

但你齊限有弓

血界戰線巧睇

x~~~double x~~~

咁即係

睇完00ova就冇嘢好睇

單元劇
製作精良
但唔知風格啱唔啱你睇
個人覺得幾好

Wiki下先

你有睇點會唔知我講緊乜

我就係問好唔好睇

依家係咪艦娘都收收地皮?

ok咁啦,保持到

點會無野睇,呢到咁多人都有出入動物台
問一問總有野岩你

鬼父

下套睇血界定英雄學園好

英雄

英雄第一季睇左少少諗住等佢出晒
點知佢咁快出埋第二季

第3季下年出
再拖就堆埋有排睇

希望可以熱血過天元
暫時未睇到一套熱血過成魔法師之路

外傳 馮恩 00V果啲囉

睇火影囉

Hareruya真係勁到

火影睇漫畫版

搞到我又抽多過大跳

單抽先係皇道

屌,果個潛力任解左3日都解唔到,次次都俾座塔迫左出黎

1日1次個關?

係
座塔又唔打得

唔使打舊野, 當佢透明就得

我分2次解,第1次係咁掃過去打晒d箱
第2次先解唔比敵人發現個冠
你等到D撚樣轉身咪行過去
其實唔難

行去安全地方用狙射爆座塔再隱過

今次2入替就睇得出邊d先係真法老
真非洲1隻new都冇

咩呀, 爆塔會count落俾敵人發現

唔知宜家改返未

其實唔使打座塔

你企遠啲就唔會 我都係咁一次過3冠

一槍射爆佢唔使煩

聽日試下
俾座塔個debuff掃到係咪唔計被發現?

係 有方法唔比佢掃到咩

行快D咪得

咁我食埋呢餐減肥 等下次行快啲

又笑禾

我講真 用雙刀真係可以

好高難度 , 蘭哥禾偶像

新個隻雙係咪唔使開3技 儲氣就隱到形?

要開左3技先可以儲氣隱形
但果招好易飛左過去砍到野

用返水樹啦

而家對碌柱做咩都唔計比敵人發現
之前打佢都計比敵人發現

唔打得喎,我一掂到碌柱即計我失敗

用派生攻擊隱形咪得
平A兩野然後禁實

唔打得呀勁煩
琴日一打睇睇已經失敗左

仲未改咩
咁開槍lo
一野射爆

用狙殺左d士兵係咪都唔計?

又引左d中雙既人出黎

唔計
但子彈得5粒
要好好運用

子安咁型

開頭玩仲以為會有補給...
向牆射晒去

正常都用唔晒既咁又

隻野堅勁

有水樹有西屌

有冇明星會協 尾班車?

今朝先3部機打完

潛入mission用霞拳就得
隱左身唔打過三hit都冇事
Debuff就自己睇路 打爆左就fail

咪話企遠啲用狙射爆佢咪得

BTW無霞拳

多謝提供情報！！

步驚雲世界第一

終於剪左指甲

好想比女用指甲日日爪

呀 諗到有套都熱血但唔夠天元黎
但好好睇既潮與虎

我copy架咋牙比

唔識用隻猶大雙 咁易死既

你用咩武

易死?.?

魚旦

唔洗上buff 300防就滿減都易死 ?
1技回血量又夠

滿建未先
唔想俾局長指住你就好自動潛水

唔係好妥

收到風 合體先打得贏吉連

未滿建啦 都唔夠工人開工

仲未搞掂15星選拔

一齊搭尾班車

未睇
希特已輸？

依加先打勇者協一場打勁撚耐

仲要勁少料1場,果斷放棄肝石板

相互+5倍半粒鐘搞掂

半粒鐘打到幾多場

未打過

好似5？ 唔記得左

on9 boss,係咁開紅光點打

雷斬/火突

雪村

painpain玩到悶
係時候回歸白貓

中齊雙限未

傻吉歐

連續四期0限緊

好感動 帶土比我個fgo ac第一次中5星人 宮本武藏

比左我成年先中一隻5星

on9 dllm

隻野仲未收皮？
個po沉撚到1日前

你應該無打石?

帶土就黎寶5武藏

有人解包
發現有ss罐呢樣嘢
即刻唔想玩落去

on9

我都停左了

玩左10分鐘就已經唔玩啦

淨係登入拎下十抽 打兩關咁

有成六百幾抽機會點會唔中

1秒都冇玩過
c社野唔會再中伏

唔會呀 d bgm好好聽 人物設計好用心

白貓似收音機

我想問如果我好on9咁賣曬啲卡匙可以點？

好肚餓

黑劍課金？

得你呢個屍社死忠先會玩

send信比官方叫佢比返你
用 英/日文

唔該曬

無名高手不留名

白貓出我課

都唔使抽

白貓出就夠鐘棄驚了

蘇波榮

局長係隱形富豪

仲隱形？

就快有250

邊有隱形過

話局長係隱形富豪同話畫沙唔係六爺一樣

六爺係我偶像

任刷

龍與虎
入宅作

y又燒埋禾度

很用心的合作呢

因為我講緊事實

龜頭條撚樣冇水樹都唔知點幫佢過

用嚟打白猫會點

拎部SWITCH打唔好

咪又係AN機

835姐
iPhone A11仲勁？

點解巴哈仔到今日仲可以嘈龍女捽到幾多hit

巴哈仔最叻打飛機

屌呀,射錯隔離

有隻神獸入左房係咪應該開心 定係間房太亂太多垃圾

做乜唔好曜日捽黎睇下

根本就抽唔到

任抽架喎

唉 抽到懷疑人生

橙牙

抽左2000石, 乜都冇
推島推到手軟

愛是懷疑

你不是還有 嗎？

今日專武

一隻都抽唔到

今次入替啲野出得咁急
係咪諗住呢個星期出左set

仲有乜

魔法小卡

會長 係咪齊左限？

堅持推島

咁推完點算

咁魔法小卡用完點算

邊個會長

申請另一張

10500

呢度有銀行高層

協力加武器

出得咁快

我已經準備好了

把弓無咩期待
只望把雙可以拎黎當玩具

係唔係都抽齊換齊架啦

雙一定要勁過魚蛋

有兩串魚蛋

做乜鳩

M記叫凍奶茶都唔比袋
有冇諗過人點拎

點解我次次有

以下開放討論

冇討論空間
2017appmedia=on9

勁過女主？唔是唔抽呀？

好波 不枉我一直撐男豬

y局長變到好似神父咁

小薯睇唔透

仲有龍女 on99🤰

肥係咁㗎啦

top10得6隻
never lucky

龍女仲係榜上已經on9仲要係井狗上面更加on9

順位
3
2
3
4
5
6

男豬因咩事彈番起
勇B把野?

應該係

齊 但係宜家呢d top10仲有意義？

笑下算啦 信排名不如信局長

睇開依個

g持局長

我得7隻 黑仔過你

走啦同我鬥黑仔

今日有冇神解 已經冇新角玩好耐

你屈姐 青山d癈老 邊有我咁聰明識咁落注
我輸既係運

馬會d抽佣咁貴 都唔公平 我是但買 玩下姐 認真玩d同人對賭既 贏多輸少 eg 德poker 期貨

禾得5隻

一樣

有8隻

6隻, 睇黎要準備棄了

其實龍女實戰 邊chok到44hit 不過依家就咁轉圈1xhit仲夠力 咪唔覺lo 遲d再有新關就應該88

得4隻

希靈呀

神解花槍如果重上乒器榜

等睇龍爸打甩新火弓個頭

就all in 王者

哇屌
原來我unlucky到得水樹同新女弓2隻top10

第一次齊晒top10

就買oto唉唉叔

屌你屎忽

你都齊 屌你菊花

唔怪得神父唔見左
原來局長撈埋神父果份

齊曬既感覺係點

咁搞笑梗係share比大家一齊指住笑

差雷姆

你是咪神父??殺左黑劍扮佢上網??

同寶寶又勝差唔多

勁過女主 抽左未？
之前你又抽唔到Wendy, 機會黎啦

唔得閒玩 呢排現實好忙

有冇諗過神父同黑劍, 從來都係同一個人

抽野都無時間

強化延長10秒 做乜鳩呀

屌 雙主動係普攻50 紅光 會心up
冇會傷 魚蛋應該仲係最勁

把雙刀好似柒柒地

=.=

麻麻地

把弓⋯⋯

兩把都廢 好似係

用返魔王專仲好

魔王專神武

襯衫既野

雙仲係未有一把好過一年前既魚蛋 唉

最弊把野都唔算好襯

死撚開啦

把弓個樣都幾柒下

太大把 好似係

子安本身咩都唔做已經滿減傷滿會心 通常攻擊又有+150%
把專想點

不過最尾都係會換

哭左

我法國把弓係完全唔襯異色瞳個look

Ok 甘換雙刀

把弓一階隻色襯戴帽個look幾好

法國單抽好撚易中4星=.=
呢幾日都3粒星虹1new

係咪唔洗換？

魔王專用黑衫都幾襯嘅

把雙刀仲廢-.-

on9
版任都造球
要用雷火雙弓

一般貨色 冇特別

弓咪魔王專下位版
雙有魚蛋既話可以唔換

4把換晒唔駛煩
好似係

屌宜家有得換魚蛋既話 8換1我都換呀

但把雙好似幾型

都係襯衫姐

可以點家了

猶大雙=新手福音
連專 200防滿減 440會滿會心

弓專可以玩機關槍

算啦pass

喵pass

兩把都on9..

但你會唔會想猶大揸住兩串魚強咁怪架....

咒咪算

限定沒我份～

咒咪一樣柒

曬氣啦

勁咪得囉

要勁用猶大

雪櫃啦 猶大 shit

又唔係真係好差姐

玩具角囉
要周回無可能用到佢

斬屬有雷傷 算係咁

唔係最勁都可以簡把最適合既武？

冇呀

抽左5000得隻猶大

得返250石
抽武換猶大專定抽愛夏好？

抽人

抽左5000

屌啲on9用乜撚嘢vivi

塊新版又要肝好多場-.-,有無人開5倍書一齊打

單抽人再抽武

btw巴哈仔譯佢做愛夏 ?
仲以為會譯做愛莎

裝返驚
入驚
一抽

熄返佢
Del返

幫我打埋ok？

今晚ok?

【心得】狩獵戰旗‧愛夏流‧血弓術－アイシャ(戰旗限弓‧愛夏)

保底左,唔繼續抽落去?
呢次得2隻,再抽保底差唔多中硬

愛夏請課金

今晚未必得

第3張紙有成6個5星機會
識做啦？

個新協真係on9
啲井狗死咁快真係top3?

如果俾我真係黑到要抽第3張,我一定課金都博埋佢,呢次仲要得2隻

一比狼撲到就玩完咁滯

我屌佢老味我針筒仲長命過佢
次次死淨我

特登魔人消失果時整2隻超厚血狼黎玩鳩愛夏

top3呀

On9架喎 生存力=0咁滯

神父就貼出黎想大家認同
我貼出黎係比大家一齊笑

話我似神父果d 真係涼薄 冷血

把專鳩囉 佢比sp緩回實好好多

要出23技叫翼先有血回 出完先有得走住屌
一隻狼撲過黎又要再開無限loop
然後唔夠sp極速訓

讀音大約係i sa
用廣東話嘅話愛夏就唔啱音

用油大輕鬆打

最撚慘係尾王會幫狼補血

台灣仔講普通話

普通話咪岩

其實用針筒都好 但我一個人打唔到咁多

所以我咪話用廣東話嘅話就唔啱
邊有講錯

想問第2張點心紙個補底必中5*
係必中自己無果隻 定都係 有機會中星虹

一開pool見到訓地會消buff已經知幾勁都無用
慘得過見巴哈仔仲係到測試傷害點話勁過龍女 勁過男主 笑到肚痛
跟住見到飛機網一個top3 一個top1
真係叔叔不行了

有機會星虹

新協用猶大變打

專武咁撚廢嘅
慳返

WTF 咁唔撚抽喇

THX

你個名

油大打呢關真係幾屌,D水元素一扑就唔見左

宜家得兩隻 抵玩

仲有新協啲vivi收撚埋佢啦 我打到隻boss半血走去做補師

邊個網上左top1

我爭幾格... 岩岩先中1隻 想哭
訓地消buff好似真禮斧咁 不了

gw

井狗

chok認證 我信

我真係第一次
打個13星打幾次都未過到

如果差少少就到,建議都係抽埋佢

中間個招被動係藍光？
猶大黎講係唔係冇用？

係

戇鳩 呢d評分網真係亂黎

我第一日已經話隻野普通，但都俾人負皮

IP 唔洗check
chok做的

邊估到會出關咁既嘢黎玩鳩佢

是但啦 咪又係never lucky

4i又贏

兩隻都抽唔到 你哋講乜都得

無追post, 把弓既武技係咩？

U are not alone

真係魔咒黎

是旦啦 25石就跳左隻aisha落黎

大E son

諗起隻panipani

第一日chok同傻吉歐玩得幾開心

比隻雞呃左1250石

傻吉歐玩到前日先棄驚

佢話4期冇中限,應該叫傻吉非

吉>唔吉？

傻凶非

趁我唔係度講我壞話

你係度都照講架啦

呢度都叫咗咁耐傻吉歐

呢到啲老ass係咁

煮席 = 臭雞

正確全名解釋係:

優= 傻

吉= 抽完都係得個桔

歐= (用來balance前2項)

呢句真

今季有咩新翻推薦

抽埋最後250 咩都冇

課

乜水

我最唔鍾意追新番
唔想比人屌住條癮 次次等出晒先睇

個個禮拜追都係一種樂趣黎

仲以為你講緊白貓D限

岩岩訓醒
top1比人撲到起到身未?

生命短暫 唔想過得咁辛苦

幾時先有武器合成外觀
猶大把野個能力真係唔係幾換得落手

諗緊換唔換 我冇魚蛋 但係用聖女把野又好似已經夠玩

有冇人換左弓

角連專是常識吧

但把野好似冇乜特別

ok即換

唔只無乜特別
直頭係廢
本身都滿會心滿減傷,普攻強化被動又已經加左成150%
個10秒又係黑人問號

S3個加攻速
單計連專就唔抵嫁啦 但係講汎用性既話點睇

2把都換唔落手
但有2把限時野 含淚換左弓

連會傷up都唔比

計汎用性可以輕鬆滿減 + 會心

比會傷up就勁過魚蛋啦

魚蛋 魚蛋 時常時常令你口渴吧

唔覺有其他角會好需要呢把野

我決定課隻弓返黎

星虹

台版很用心！ 是時候過台版了

賣耶穌個個應該上咩石版

top1唔課等幾時？
都玩到爛晒

隱身 60秒 / 15次

其實子安S3技能描述底嗰幾行野係角色特性黎
唔開S3都有

殺怪+攻速 其他是旦

又魔改

wadiu 早知去台版抽

勁撚到

日版燒完鑽抽撚完又無鑽回 on99

係都#9做啦垃圾

屌原來尋日冇做日任

會補魔的chok點需要日任

都中左大獎啦

都仲有top10

唔講咁多 即刻dl

仲拎唔拎去換芒好

送比我算啦

我比你吉
課埋比我得唔得

打埋呢場換機

呢部係5s
帶出街果部係7

我5C都係咁 收埋左

用咁多代iphone剩係爆過一部6s

我第一部係5s

用咁多代都未爆過芒

未試過會用壞/爛部手機

same
部5C gay友比我儲

以前做an狗都冇爆 5s比個仔掉得多

我唯一爆過既手機係好耐以前既一部PDA

可操控

我部5s連玻璃入面個mon都爆埋
而家放咗係屋企

我都係
個邊都凹晒
一直都打真軍

訓左冇睇, d 武邊把係神器

btw, 點快刷金幣, 避哂前兩map d 怪都要打好耐

花花神解得未

唔敢打真軍

部8包到實一實貼埋玻璃貼

兩把都神
打雷關 1分鐘都唔洗就一場

打緊雷關la..... 得卡連點打都係慢

我前個排終於頂唔順太厚太重 除咗個殼 而家超爽

打真軍真係好舒服

抽隻限弓打

針筒：吓？

抽到就唔使上黎問la

抽唔到都夠膽上嚟

塊板要幾多甩石？

諗返起以前d人成日問點打xx關
d人通常答 唔好死 唔好中招

原係係真架

我都好似有答過
個c字頭

400

新弓用咩武？

情人弓專 無第二選擇
無你可以收返埋當無抽過

打傳說比d走場撚 撚到飛起

呢把真係冇得輸
Btw 今日都幾出奇把專乜野sp回復有關既野都唔比

有無人打半個鐘新協

用呢把勁過魔王弓咩?

邊個係c字頭

ms台版正呀

一拳超人

用魔王有輸出都冇用 一低sp倒地就玩完
用情人節專keep住sp係高位穩陣好多

有 想開本5倍拿拿聲搞掂

冇呀diu

只要不被打中

唔係chok果個c字頭

-2

係人都想無腦D咁玩

-1

齊人

73914
打場拎FO先

打緊10星開關=.= 等等

nightmare要用屬角打15關 邊關速刷

轉左10 入黎先啦

嘩 好彩有

潛入

腩哥又勝

打完喇 開返15刀得

南哥又勝

尾王囉 雷斬完場

無野了 你講3屬角個任
我就全部帶隱形武完場既

牙遲呢

男豬開場

開左

打5場就算定打晒本書

白貓有心人

我用一場弓得唔得
差一場先做完個版任

想換咪換
反正實夠時間

沒動力打

彈撚左

版任弓/雙要各幾多場?

各3

3

入得

牙遲?

間房消失左=.=

屌你老母
今次卡住loading返唔到去間房

1001

1002

我個啱啱都試過幾次係咁